美國社評：新冷戰已經開始，香港就係西柏林

TLDR就直接睇結論
美國需要再一次為自由世界挺身而出 🇺🇸

Such American leadership is desperately needed today. At the outset of the first Cold War, the Soviet Union tried to dominate Berlin, precisely because they knew that the free city showed the moral bankruptcy of their totalitarian regime. China is trying to do the same thing with Hong Kong.

If we don’t stand for freedom there, then we’re already losing this new Cold War.

Sir this way please

都話咗 反共大晒啦
重點係take sidd 唔係姿態

side*

尤其係俄朝同時出聲，西方即刻有警惕

起牆未

612 721 811

起係邊度先？元朗？定何妖老母個墳？

如果起琛圳牆可以停止每日150人既話
我願意起牆

起完柏林圍牆隔住個中國之後就唔好再拆

#我是護牆手

我話到事
梗係掃晒班撚樣返上去再起喺羅湖橋

美國需要再一次為自由世界挺身而出 🇺🇸

我是護旗手！ 🇺🇸

地球一哥！！